Проект универсального разборщика русскоязычных почтовых адресов.
Цель проекта - создать такой разборщик.  
Проект используется для разбора адресов, однако, на данный момент находится в статусе ранней альфа-версии, пока далёк от универсальности.